召集所有玩具撚！一齊unlike精品page！

我諗大家都知咩事！屌你老母風頭火勢仲敢火上加油！

仲有七萬幾個like！大家一齊unlike！一齊留言屌柒佢！
以後罷買！罷訂！罷找數！

全部去FB 留言屌柒佢
再去Google 全部俾一星

大家要君子D
千祈唔好咁衰留言懷疑佢賣假貨啊~ 人地會做少好多生意架
你知架啦，幾多大陸人黎香港買野

舉報佢啲咸濕公仔

裸露

唔知咩事唔緊要！即刻比埋link你！

深藍精品玩具

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

推到佢收皮

[img][img]
圖片網址[/img][/img]

reported and blocked

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

見到like既人數已經係千位數到有下降，大家繼續努力！

推到佢仆街

推撚到佢仆街

78,459 people like this

慢慢已經有下跌，大家繼續努力！繼續轉發！繼續罷買罷訂罷找數！

玩具撚要團結

Report曬佢啲post

推

屌今日先買完野

多唔多我唔知 我收到call 要拆招 我黎既
唔要既玩具有好多用法 請入

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

仲諗住兜

78,134 people like this 大家仍需努力！

屌 留言屌7佢

77,901 people like this

繼續推撚到佢仆街

Unliked

舉報佢比盲光社 淫審處啦

拿，去人鋪頭搞亂檔呢D事就千其唔好做呀。

一於做良好市民報海關

push

Window shopping

76,746 pepole like this

繼續推撚到佢仆街

柒完仲想食兩家茶禮

齊舉報佢個page兒童色情

Done and reported

76,481 people like this

繼續推撚到佢仆街

76,469 people like this

繼續推撚到佢仆街

屌你正呀喂

76,220 people like this

繼續推撚到佢仆街

佢燒支那旗先講啦

各位玩具迷巴打
將Page內所有裸露／性暗示Figure舉報

75,837 people like this

繼續推撚到佢仆街

除咗unlike,罷買罷訂罷找數
大家如果之後唔方便到主線發夢，亦都可以去精品各大分店"睇"下玩具減下壓！記得要睇清楚啲，唔知啲貨係唔係老翻架

老精又做嘜9

75,335 people like this

繼續推撚到佢仆街

你討厭咸膠？

74,881 people like this

繼續推撚到佢仆街

Figure討論 (38) 抵制精品玩具

抵制精品玩具
玩咸膠撐義士

咩事 有冇懶人包 冇跟到

unlike左

第一頁有link

74,746 people like this

繼續推撚到佢仆街

好波

再上報

74,655 people like this

繼續推撚到佢仆街

本身諗緊樓主個Post會唔會太冇說服力
加埋你share呢個就明

全1星無說服力架
仲會俾google河蟹啲洗版1星

我已經俾咗2星
好俾面架啦

Unlike數目增長慢咗，大家仍需努力

75,565 people like this

繼續推撚到佢仆街

有撚用咩

個個話唔支持 點知今日個個走去買

我係老細今晚笑住訓

已unlike

74,259 people like this

繼續推撚到佢仆街

所以話你班契弟真係無撚用

我第二日經過信和個間精品已經變返正常客量

精神上贏咗貼下連農牆就覺得做咗嘢
肉體上就照幫襯

唔怪得啲藍絲會笑班後生仔無用

邊個仲去幫襯炒貨精品

警察扮示威者, 精品快d割蓆啦

呢個係你翻身機會

74,020 people like this

繼續推撚到佢仆街

屌你老母臭閪經過今晚差佬咁
你地仲好意思幫襯啲撐警玩具舖？？？
玩具黎架咋！唔買有幾撚閒呀！

繼續推撚到佢仆街